工展會 攻略法（請比意見）

1.門口集人/入埋去（聽講門票8蚊張 豪比佢）
2.叫口號/企係攤擋唔走
3.廢老/職員報警
4警曱到左
5嚇到廢老四散
6.完美攬炒

推

帶口罩shopping!

收到

入面人山人海，勁多廢老，有實Q
個個廢老捧住一袋兩袋咁走，睇嚟工展會對經濟嚟講真係好重要！